如果一生只可戴一款眼鏡，你會揀邊款?

我揀原始Tart Arnel

1 day acuvue trueye

呢個框出左起碼25年

Rayban 眉鏡